\begin{enumerate}
  \item Compléter les listes logiques suivantes~:
        \medskip

        \begin{tblr}{width=\linewidth,colspec={*{10}{X[c,1]}},stretch=2,rows={mode={math}},row{1}={bg=colorPrim!20,halign={c}},column{1}={bg=colorPrim!20}}
                      & \Circled{0} & \Circled{1} & \Circled{2} & \Circled{3} & \Circled{4} & \Circled{5}                        & \Circled{6}                        & \Circled{ 7}                       & \Circled{ 8}                        \\
          \Circled{A} & 1           & 3           & 5           & 7           & 9           & \textcolor{colorSec}{11}           & \textcolor{colorSec}{13}           & \textcolor{colorSec}{15}           & \textcolor{colorSec}{17}            \\
          \Circled{B} & 5           & 2           & -1          & -4          & -7          & \textcolor{colorSec}{-10}          & \textcolor{colorSec}{-13}          & \textcolor{colorSec}{-16}          & \textcolor{colorSec}{-19}           \\
          \Circled{C} & 1           & 2           & 4           & 8           & 16          & \textcolor{colorSec}{32}           & \textcolor{colorSec}{64}           & \textcolor{colorSec}{128}          & \textcolor{colorSec}{256}           \\
          \Circled{D} & 5           & -15         & 45          & -135        & 405         & \textcolor{colorSec}{-1215}        & \textcolor{colorSec}{3645}         & \textcolor{colorSec}{-\num{10935}} & \textcolor{colorSec}{\num{32805}}   \\
          \Circled{E} & 2           & 1           & \frac{1}{2} & \frac{1}{4} & \frac{1}{8} & \textcolor{colorSec}{\frac{1}{16}} & \textcolor{colorSec}{\frac{1}{32}} & \textcolor{colorSec}{\frac{1}{64}} & \textcolor{colorSec}{\frac{1}{128}} \\
          \Circled{F} & 0           & 1           & 4           & 9           & 16          & \textcolor{colorSec}{25}           & \textcolor{colorSec}{36}           & \textcolor{colorSec}{49}           & \textcolor{colorSec}{64}            \\
          \Circled{G} & 1           & 1           & 2           & 3           & 5           & 8                                  & \textcolor{colorSec}{13}           & \textcolor{colorSec}{21}           & \textcolor{colorSec}{34}            \\
          \Circled{H} & 4           & 2           & 4           & 5           & 6           & 4                                  & 3                                  & \textcolor{colorSec}{4}            & \textcolor{colorSec}{4}             \\
        \end{tblr}
\end{enumerate}
\begin{multicols}{2}
  \begin{enumerate}
    \item Peut-on toujours expliquer comment passer d'un élément au suivant~? Si oui, marquer le à l'aide d'une flèche sur chaque liste.
          \medskip
  
          \begin{tblr}{width=\linewidth,colspec={X[c,1]X[l,5]},stretch=2,column{1}={bg=colorPrim!20},column{2}={font=\scriptsize,mode={math}}}
            \Circled{A}                & \text{élément}+2\longrightarrow\text{élément suivant}                             \\
            \Circled{B}                & \text{élément}-3\longrightarrow\text{élément suivant}                             \\
            \Circled{C}                & \text{élément}\times2\longrightarrow\text{élément suivant}                        \\
            \Circled{D}                & \text{élément}\times(-3)\longrightarrow\text{élément suivant}                     \\
            \Circled{E}                & \text{élément}\times\left(\frac{1}{2}\right)\longrightarrow\text{élément suivant} \\
            \Circled{F}                & \text{élément}+2\times\text{rang}+1\longrightarrow\text{élément suivant}                               \\
            \Circled{G}\footnotemark[1]{} & \text{élément précédent}+\text{élément}\longrightarrow\text{élément suivant}      \\
            \Circled{H}                & \text{pas possible}                                                               \\
          \end{tblr}
          \footnotetext[1]{Cette liste de nombre est appelée \textit{suite de Fibonacci} (1202).}

    \columnbreak
    
    \item A-t-on toujours besoin de l'élément précédent pour déterminer le suivant~? Si non, proposer un autre moyen.
  
          On appelle $n$ le \textbf{rang} de l'élément considéré.
          \medskip
  
          \begin{tblr}{width=\linewidth,colspec={X[c,1]X[l,7]},stretch=2,column{1}={bg=colorPrim!20},column{2}={mode={math}}}
            \Circled{A}                & 1+2n                                                                                                   \\
            \Circled{B}                & 5-3n                                                                                                   \\
            \Circled{C}                & 2^n                                                                                                    \\
            \Circled{D}                & 5 \times (-3)^n                                                                                            \\
            \Circled{E}                & \frac{1}{2^{n-1}}                                                                                      \\
            \Circled{F}                & n^2                                                                                                    \\
            \Circled{G}\footnotemark[2]{} & \frac{1}{\sqrt{5}}\left[\left(\frac{1+\sqrt{5}}{2}\right)^n-\left(\frac{1-\sqrt{5}}{2}\right)^n\right] \\
            \Circled{H}                & \text{nombre de lettres dans le nombre } n                                                              \\
          \end{tblr}
          \footnotetext[2]{Cette formule porte le nom de \textbf{formule de Binet} (1843)}
  \end{enumerate}
\end{multicols}